今年好似冇乜突出既世界盃廣告

上屆

2002

個人覺得呢兩條都好正

美帝制裁俄羅斯